# Crm giúp doanh nghiệp dược phẩm tối ưu hoạt động kinh doanh

Có thể thấy rằng, đặc thù hoạt động bán hàng của công ty dược phẩm là vòng đời bán hàng dài ngày. Các nhân viên kinh doanh (trình dược viên) cần phải theo dõi và chăm sóc khách hàng dài ngày mới có thể chốt được đơn hàng.